[突發］中電定MTR

有兩間公司sandwich 邊間好
MTR
中電

Push

ME or EE？

ME 唔好起我底

中電屌打狗鐵 3:0

巴打揀成點
我都有CLP sandwich

CLP for sure
MTR冇return offer
你做完CLP 代住佢個return offer再grad job報返MTR都得
But grad job: MTR>CLP

唔好ff咁多啦，何來咁多return offer

中電啦

me做clp既話日日晨咁早起身等車返電廠

應該會MTR 雖然應承左CLP個邊

中電啦
多project過狗鐵

兩個都冇return offer的

中電入面OLD C X 多,D野又亂

小弟只有中電收所以揀左中電，interview比人感覺有人情味，但事實上唔知，巴打邊個project

但車錢飯錢洗少一大筆

狗鐵有免費八達通

我有fd做每日用4個鐘坐車 有公司車
不過clp好做過mtr

搭單問，中電一年intern vs mtr summer intern ,大家會點揀

電廠好遠?

屯門喎, 你話呢？

畀我一定揀後者